[90後］有冇人記得阿迪太空漫遊

呢兩隻野個樣好on9 由細記得到大

原來月光兩邊都係pizza餅印

有睇喎

仲有人體漫遊

細個覺得好恐怖 唔知點解

隻怪獸好似叫胡氏

有睇

Same

仲記得隻黃色野好鍾意要朱古力

見到都即刻轉台

一D都唔好睇

當年覺得好犀利，睇返覺得好差

啲畫質當年見到都唔想睇

仲有至net奇兵

其實幾好睇